7月16日黃子華換飛

7月16（星期一）380$ x2 連位 換 7月6/13/20（星期五）或 任何星期六 任何連位
Tg :

有7/9 $380 x2 連位，要唔要？